我屌散水撚既，我都入黎道歉

其實我地唔係唔散水。
係唔明點解要咁早散水。

同埋點解傳資訊既唔FC左先，攪到大班手足恐慌咁走，又留低留守派係度，會好危險。

不過我都明白大家都係唔想送頭，如果曾經被屌既我都同你地講聲對唔住。

賽後檢討：

1）請傳訊既人FC, 好似今日咁，六點幾重有一堆機落緊，唔係全場無曬旅客。有旅客又有幾萬人係機場佢唔會清到場，大家都應該明白呢點，唔需要恐慌
2）接收資訊既請停一停諗一諗，係機場係上唔到網但都請你用自己判斷力同僅有資訊（eg航班牌）去自行決定，而唔係齋聽任何人
3）聽日唔會有咁多人一點入黎，請耐心等待收工既人入黎換班/接力/加塞
4）今日無清，唔化表聽日唔會有其他玩法。請大家緊記緊記幾時都係唔送頭係第一重點。你覺得危險，可以傾可以自己走，但如果你要拎牌call曬全場走，請番番番去睇第一點。
5）機場入面係同外界隔絕，網完全上唔到。要研究有咩好d既通訊⋯⋯

推

自推

再推

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

推多次

Push

黑警可恥

我係p牌但我唔係鬼

推post講咩好

大家入黎講兩句

[賽後檢討] 抗爭者進化史

推呀推

推推推